有冇手足叫外賣

冇晒野食

有咩食

Pizza Hut

有
等黎樓豬老母

食麥記算喇

10號波咪害人啦

屌牙，我做外賣仔

肚餓

扮會比多500上到黎唔開門

食杯麵啦